呢排成日肚脹好辛苦

好似好多氣喺肚入面咁

整到囉囉攣瞓唔著

有冇人試過？

睇咗西醫都唔得，有乜嘢辦法？

食完飯去散下步

成日都係咁，好辛苦，感覺只要放曬啲屁就冇事，但屁都放唔到，係咁谷住谷住，瞓唔到覺

依家就係咁好辛苦啊 成個肚都係氣 仲要咕嚕咕嚕勁大聲

食消化酶 益生菌 益生元 三樣都要 有啲三合一嘅product

食得多豆 / 奶 / 會放屁既野?
日日食咪日日都有囉
加上少運動

我試過幾晚 跟住食咗條蕉瞓覺 朝早屙咗屎就冇事

睡覺反轉，肚向床壓就可以解決

而家都係，呢排啲屁勁臭
飲吓益力多/咖啡，食多啲菜屙吓屎會好啲

西醫有無話係幽門螺旋菌？屋企人試過有，睇完醫生食左藥就好返曬

呢個問題係源自消化不良 有幾個可能

1. 臟器問題 (要睇專科醫生 後生通常唔會）
2. 飲食唔定時 (胃部消化程序唔完整 增加腸道負擔）
3. 纖維攝取不足 (便秘令腸道糞便積聚發酵產氣）
4. 食咗好多會產氣嘅食物 (機會比較低）
5. 腸內益生菌不足 (有害菌會令你大量產氣）

1. 睇醫生 食消化酶
2. 調整飲食節奏 減少食量
3. 食菜
4. 唔好食啲無聊野
5. 補充益生菌 益生元

我都係一訓上床就係咁放屁 但又唔臭

好似真係舒服d

今晚試下 啱啱初緊自己個肚就見到呢個post

2年前試過脹咗半個月咁耐
完全瞓唔到
上個月無啦啦又係咁
好在只係脹咗幾日

推吓下三輪

金剛坐都得

都有

咁我有時放到

同路人

等我去睇下先

以前真係日日飲奶
而家肚脹就飲少咗
我平時都有做運動

你就好啦